有無人試過用ABCDEF減肥

即係戒晒酒精, 麵包,碳水化合物,乳製品,高糖份食物,水果
純粹改變飲食習慣既就減到肥
有無人試過真係work

最好乜撚都吾食

乳製品都唔得？
水果種好多維他命
唔食的話係邊到補充返？

同低醣飲食有啲似

進食高纖維、高蛋白質的食物，例如蔬菜、雞胸肉、雞蛋、三文魚

蔬菜到補充返

咪就係low carb diet
食夠足夠既熱量就得
同埋水果都要食
不過唔係乜都食得